[天水圍] K76尾班車時間

K76尾班車天水圍站開出係23:05
有時夜少少返歸都要坐3個字輕鐵先返到天北
大家覺得有冇必要延後 ?

以前有條線開去碼頭
點解無左

輕鐵真係好慢